一句講晒，屌到老豆搵仔收皮邊個最開心

自己諗

可能有d手足真係嬲，檢討唔緊要，但盲目咁屌又解決到問題咩？如果屌完d手足可以救得番我我都屌，但唔會架嘛。對家咁多仆街野屌都屌唔完，點會揀自己友來屌？

有邊個做決定之前係知道一定岩？有我地就唔使挨咁耐挨得咁辛苦，最緊要知道今次錯咩，當一個血的教訓，下次一齊做好佢。

如果我地自己因為屌自己友而收皮，咁俾人拉的手足就真係做晒Condom。

自推

咁佢真係抵屌喎
成日持著自己起狗底就扮晒大台
一有咩事就情緒勒索人
一係就吹到天上有地下冇
仲不停煽動人一定要走佢個條極端路線先得
蛋糕女單嘢之後又話會改善
改左條毛咩？

係就專注搵仔 唔好做冷氣軍師扮晒大台指指點點

你可以建議佢專注做搵仔，大家平起平座，冇人一定要聽佢地支笛，佢嘅提議大家唔一定要跟，但佢始終係同路人，冇理由對自己人仲兇狠，你有冇見過d狗或藍絲會咁樣屌自己友？
好多人不留情面咁屌到人一文不值要人收皮。我唔覺得對大家係好事。

咁我又唔會屌到佢一文不值既
但佢既語氣比人感覺係搞大台多過純粹比建議
好令人反感
佢又話自己班admin全部都係外國
但又話自己入面有成team係入面 吹到入面全部都係最激進既勇武 但又入過佢既好清楚 入面根本好多新手同中學生嚟 唔係都唔會有上星期既捉鬼大會同試魔法啦

琴日又叫人挾持曾鈺成 咁既然佢有人係入面 做咩唔自己做 要咁公開係channel到講？

我唔係話佢係鬼 但佢講既野根本係推緊人去死 成日吹最極端既風向 我敢講一挾持曾鈺成 附近standby既飛虎隊一定take action 差佬有晒原因大開殺戒 完全控制唔到輿論

佢最多只係一個資料整合既平台 我欣賞佢咁有心機整合班狗既資料同做backup 但唔好覺得冇左佢唔得咁 連登開個系列post一樣可以做到相同效果 唔好成日持著自己多人訂閱 有啲名聲就搞大台 指指點點

*有入過去既好清楚